已All Out 1137 HKTV(45) 業績發佈日期

3月日出全年業績

屌

HKTVmall幾時做埋book酒店

笑到Hi Hi 正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

買咗認購證

!!!!!!!聽日15

新po負皮留名

所謂維基精神 就係團結💎
我地維基手足 自成一瀆
不但精明能幹 入貨爽快🙌🏻
我地會睇圖表 唔會鳩縮
入左HKTV 就想住MALL
入左HKTV 就至醒目
問君何所欲 問君幾時低位反彈💎🙌🏻
問君何所欲 問君幾時可以反彈

衝動╮(╯▽╰)╭

all in, hk amazon

比啲信念

我地大力d dem 必救維基

維基大哥才沒有輸

輸既系傻散

收到風今日

咁啱嘅
我都收到風喎

等收息

今年業績預期係好好！

我都幫襯左萬幾蚊架

又跌

暈都冇係咪收皮

量

禾唔是傻散
禾唔制

呢個post 唔容許逃兵

加碼、溝貨，本多終勝

34

我隻輪
今鋪挽輔完(;´༎ຶД༎ຶ`)

見到有個post入左去
吊中伏
望下邊條友出
原來係莖清

J1137咪好囉

嚴選 香港最靚cosplay 天使 （無圖）

╭(°A°`)╮

維基俾返啲錢我呀

攪乜又跌
升一日升兩毫
跌一日跌五毫

乜撚嘢中伏
我開心share俾大家睇俾大家今晚有飛機打

又準備返11蚊

良心大芋開倒車接人
醉後上車雞燴

睇完可能要加入戒丁新力軍

已J, thx

大芋未收夠貨

屹立不倒的男人 Wiki Wrong

坐到見25

大戶進場
快gun

上一個post load到我電腦都hang...

進左去邊

換新雞啦

唔敢用電話開

上個月先買.....已經係i7...

新雞刀甘易hang= =?

去左屯門

換電話啦

再收緊係咪要開車

準備進入勁假抽升時段
醉後入伙雞燴

港股真係好撚垃圾

救命呀

轉場美肌

第6波

輸入咗12種變種
我哋嘅特首又拎第一

wiki生熊圈又然

Hktvmall=amazon
EconMart>Carousell
TikTaxi>uber
外賣>熊貓

Wiki又話要做晒衣食住含
幾時做埋賣樓(#ﾟДﾟ)

裝！

BEKE!!!

二手平台好似有得做喎

11.78
做乜9

走啊

又跌
Ok.購物車已清空屌你老闆

呢幾日12.34左幾多次

愈跌愈有

屌你老母HKTVmall,係咪好撚憎員工，不如唔好出糧啦

屙完篤尿就轉done( ･᷄ὢ･᷅ )

琴晚仲幫襯咗賠了夫人又折兵

Push

升了，又要搵返d野加返鳩物車
好忙

而家係咪又要清返

push what 9?

咁依家灰燈要清定加

挽9禾(╯‵□′)╯︵┻━┻
Del app了

今晚送埋貨就唔再幫襯了

又跌玩呀

係咪未公佈幾時出孽績

今日再跌我都唔再幫襯佢

Wiki計唔掂數

要轉場跟基蛇玩屌米了

有牙基冇窮淫

基蛇上次推介咗隻1113 過你 你又唔gun

冇錢典gun
你估個個刀系基蛇無限豬金= =

成朝得幾百幻成交= ="
挽牙？

vcp 形熊
貨源龜邊

屌米衣家入場可以嗎

ok 爆🦧🦍is ready

大戶想趕走你班傻散先，同時又盡情掃緊貨
一出業績爆升上去

午睡完等睇爆Sing

有無師兄申請到佢條 API key?

我隻輪磨死啦

蝕緊成舊水😭

800

先大跌再悶局，都係咁玩架啦

賺緊160

就收市1千萬成交刀味有

vcp

屌又插(;´༎ຶД༎ຶ`)

218 5個0
Call我丫

豬死啦唉

岩岩課左兩舊水
希望刺激到聽日股價-0-

紅燈唔係要清空購物車咩？

紅燈=轉用廢老版app

吊，尾市仲要插多棍(;´༎ຶД༎ຶ`)

跌得多過隻輪

個樣咩事
好似啲唔夠Budget CG咁

今日有21％係老散賣盤

即系89%系大戶賣

數學家

一日唔放，都仲未輸

無左2皮啦

輸到條腸都出埋
求爸爸包養，招股價800蚊(大jer)

ching 幾錢買

13-15都有,低追追到無錢

維基終將戰勝歸來

今日第一次見到外判收貨係咪炒得太多人無人手送貨

din lo
gme drop to zero

Dinlo 表示：ok，溝

有鳩味為豬‼️
往死裏鳩⚠️

收到Wind

╭(°A°`)╮

爆升了

勁假得6千股交易

靜啦

0.0

13 is coming

間尺畫圖大法

掉左把間尺佢啦

你要pro d 用返d terms
1137 已進入上升軌

即係上20

13.0係鐘點

爆升10%

冇啦
得返7%

咪嚇我啦...
p.s.入貨、del apps、保平安

得返5%
即系暴跌左50%(;´༎ຶД༎ຶ`)

11741？

Gun了

係

大爆sing

我把間尺話上住$13.68先

快，想食左隻輪先

隻卵爆升先岩岩返家香

莎莎都升緊喎有咩消息

開mall !開mall ! 開mall !

咪搞
完全唔吸引

第一步返左家鄉先啦唉

唔知知大戶收到咩wind 呢

咁你想邊間
GME 同HKTVmall 合作開全球game mall 滿唔滿意

GEL定頭先唔洗 會唔會太早？

1137 疫市回升

竟有此事
！(◎_◎;)

震倉陰升老撚土

震倉爆升先引到人架ma

陰sing 正垃圾

企穩

wiki app成日彈廣告好能煩(;´༎ຶД༎ຶ`)

廣告收益黎架...利潤又高左

全靠Dinlo尋日入貨

已All Out 1137 HKTV(45) 業績發佈日期

碎銀

牛牛由今朝左邊變依家右邊

中金

左冰全部刀系尼3間@@

牛牛想上返車

醉後上車雞燴
準備進入莖假抽升時段

掃牙(╯‵□′)╯︵┻━┻

一定收到wind

係。我都收到，吹得好勁

Me刀收到

瑞銀瑞信點解可以日日沽

沽空

Ok 連燈手足一齊狹爆佢

碌9太大
夾唔住

冇人講既

唔好講

頂30號先開董事會
早兩年廿幾號已經出業績

係咪條數唔好睇要執靚啲

諗緊派幾多息好姐

我唔信2020 條數唔靚

遲吓要打天貓
留返啲錢好似好啲喎

2020當然唔會差因為有抗疫基金加半年業績撐腰
佢要做到展望都有驚喜先得
否則⛷

股市係炒未來架
wiki係saas股黎，將來係賣服務 好似2013微盟咁
自家網購呢啲硬件唔值錢，成套網購教學包賣去其他國家，坐定定數錢就得

鬥價低，wiki輸梗
租個平台出黎，做收租佬，派下息好過啦

唔出盈喜，係咪連上半年嗰一億都蝕埋？

wiki大哥無輸到

又配股
追風蛇又贏？！

準備直插落$2
威狗又贏

2月條數太廢，3月又多二月3日
所以3月業績會比2月乜鳩都多10幾20%
再配合盈嘉+全年業績+派息
一野爆上太空
輕鬆，謝謝(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

咁計法每次潤年嘅業績都應該特別好
因為每次潤年都多1日

一於SH到下個潤年 到時起碼爆30幾40％

成交量1000股!? =.=

好多撚屌掛13賣
同禾掃晒佢(╯‵□′)╯︵┻━┻

致富=牙皮？

OK 已掃晒

系精神既(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)
今晚唱K我既

13已穿
酒牙(;´༎ຶД༎ຶ`)

今日課多一千蚊
刺激一下股價
！(◎_◎;)

媽咪呀

頂字，莖媽is coming

廢鳩

第一站$13.68

All in!

咩事34

因為我入佐

ching 又執到平貨
羨慕

摸頂之後我會調轉張圖睇

today top is tomorrow bottom

Ok i trust you dinlo

準備進入飯前開車時段

我隻webb股都好爽

已上車 麻煩開車

Die cat jump then hi lam

Sing la diu
Diu la sing

Sing to the moon

if it ng sing to the moon
i sing to the sky la

死要上返13蚊
臭西嚟 㩒唔住

I go first

咩事跌甘多= =

同你同一隻

玩正股好過，我冇cash先入依個

我都冇cash

要入得靚，跌一跌就算正股上返都未回唔到本
同埋隻輪冇乜人買，隨時走唔到貨

All out止蝕

why?

0.088入左少少

0.112

呢個 post 唔容許逃兵喎

如果到期日係價內就可以用行使價換正價，好似係

正股

原來呢隻妖股係識跟市升架

換幾多

一手換一手？

有冇甘荀= =

黎料(#ﾟДﾟ)

唔係好識，換股率係 10：1
但換既價應該係 18.8?

好能悶牙

升就升啦扮咩呀

一丁派息
Wiki gun ok?

尾市急插

Wiki: Ok 咁我每股派一包一丁

玩左成日得個吉

抽升了

勁抽！

股息派嬤多拿

勁升0.1

聽日

想問基蛇長實玩咩財技睇到一頭煙

仆街債息又升，大戶又可以壓低收貨

岩岩又課左1千蚊
聽日要爆sing了

課200 ＝ 升5毫
課1000係咪即係升2.5

其實唔太複雜,撇開細節上D小利益, 其實就係李嘉誠父子以少少溢價大幅增持3.33億股1113...
如果佢想O係市場上買齊呢3.33億股, 推到上$100, 買到下年都未買完.
我唔會care佢係咪想私有化, 但如果就算係想私有化都好,你估$200 一股佢兩父子仲會唔會要? 所以做咁多野其實個信息好明確, 就係1113 股值係好低殘.
我自己都係因為低殘先會買1113,否則我從來都唔會買呢類形股票,更加唔會叫人買呢D股票...但過去幾個月, 舊經濟股來講我叫得最多人買就係1113了.

左小米 右長實天下我有

1038轉1113好無
賭佢私有化

咁又唔同..小米呢D長遠係可以數以倍計咁升...但長實呢D唔係,頂多幾十%...所以長實我都唔係買好多...真正買得多只有小米.

客觀睇我覺得長遠有可能私有化,否則就算股價真係平,都唔會買咁多,因為咁大批貨想脫手都唔係一件簡單o既事.但可能要等好長時間..

wa diu 低開

挽夠了 準備爆sing

扮能晒野
上午唔轉綠我切染

挽留癲佬條柒

個價咁硬成交得5百萬都冇

夠我硬？

大戶一陣就沉唔住氣掃貨

7500食水食到咁撚深

上午開會下午公布= =?

咁刺激

小米做車

屌米4月立項做車

上個月佢咪講左會做law.

中國的會

做車可以上望幾多倍

唔多睇好小米造車,但我知市場鍾意.

diu 升咁少

整system 算啦

呢排堆車股好死下

整logo算....

ching knows play

癲佬準備

挽留Dinlo條染

咁熟手 睇黎切開

最後10幾秒

仲插多咗下

永遠懷念Dinlo

條j

Dinlo掃番上去就可以拎番條J

Dinlo 已經驚到失咗蹤

慎入！

終於一千萬成膠

見到都痛

又是中金

中資全面進場╭(°A°`)╮

大窿呢幾日掃甘多但睇掛盤吾多覺
系米不問價所以冇show出黎= =?

呢個表只係count倒排隊hit果D, 直掃係睇唔倒

佢一路排隊扮出火一路直掃？(#ﾟДﾟ)

呢幾日成交細到我都懶得望.

今日吾轉燈禾切多次染
(╯‵□′)╯︵┻━┻

細到刀吾夠梨trade-0-"

來吧逆市肌

跌市成交少係咪好事

算係好事~

年青人請好好把握

Dinlo 就嚟可以拎返條染

等我all in先！

就夠鐘幫幫手推上去

小弟有$2000 all in可以買幾多手？

1手
1137HKTV 已經升到2蚊

爆升！！！
癲佬條染到底能否重生呢

綠燈了
大戶全面進場

知wiki 厲害未

肉莖重新

11741 啦，2手

知 dinlo 條J勁未

wiki 敢唔敢轉燈收呀

要扮下野既

佢要俾啲刺激Dinlo

谷住谷住好辛苦

吾轉仲好，費時甘快3連sing╮(╯▽╰)╭

勁假

5日高

原來Dinlo唔想要條染

洗唔洗咁大棍

掃牙

掛單定真係入佐

癡Q咗線
成班大戶為咗唔要Dinlo條J而掃股

左右都同價
勁假完就成交

轉左色

5L系嫲

星期一大家坐穩

癲佬贏返2條染

醉後幾分鐘膠液量屌打全日

1686都係

1337都係

孖鳩人

我隻1897今日交易量屌打成個月

一定收到wind 用債色呃左成日貨

莖假時

莖假後

牛群走

劇本3月尾上返15, 短期上18

牛牛已成韮菜

18蚊11741咪變價內

18.8

有冇信心？

輕鬆

隻卵gun吾切(;´༎ຶД༎ຶ`)

成日貨得果少少

個莊臨收市無做野？

收到wind

🔮

1137 垃圾股
咁都反升 冇撚用

莖媽有無入貨

冇入 怕4

其實王維基知唔知道自己越嚟越多對手?

連燈仔屌wiki=利好

呢種business model 太易比對手抄
加少少錢佢班外賣師就過晒擋
進入市場門檻太低

等HKTV 下季做埋呢類特快送貨服務就見真章

我識果D鋪頭老闆,幾乎個個都諗同一樣野: HKTV 都係setup個網賣野,我比錢人整個就得啦,洗乜比人賺廿幾%佣金.
跟住個個都走去燒錢自己攪個網,幾個月後,全部都死死地氣比返廿幾% commission HKTV賺.

成個 post 咁打手 feel

正路就算拎埋補貼都冇咁多,因為過去一年都係賺幾千萬.
不過都係好事,等收錢~

基sir 呢轉睇幾多?

冇乜特別啦..隻野成日都係上落多.
可能都係$0.55咁.炒出入仲好過hold.

仲諗住有盈喜可以試下0.6添

好耐無見呢類post不過foodpanda打手味濃，同時有個Post都係宣傳15分鐘送貨

基蛇隻隻刀賺

多唔多野買？
送外賣都難15分鐘

跟基蛇無窮人

冇甘多錢fun散投G

15分鐘就best case je，買過幾次panda＋deliveroo都係半個鐘左右到，貨量唔算多，野飲咁都係最大路果d可樂、檸茶先有，sku數感覺大約等於行入一間大既7仔咁上下。例如買檸茶，最出名維他會有，但陽光或者雀巢就無。

幾十蚊就免運費，兩個都係燒緊錢搶market share。

我都想知wiki諗住點樣做1 hour delivery，就咁諗得自營既「大街市」先有能力做到

各區開埋實體超市，喺個超市執貨，甘就可以1粒鐘送餸
Wiki叔叔送餸純熟迅速送出
態貓做15分鐘但甘少野買刀要企埋一邊

咁多新 idea, 希望搞得好

呢個 post 只可以信維基叔叔成功

張gif係同態貓講

態貓收皮啦

外賣師除時續包0t拮爆你

酒牙

竟然有成交

港視下月推全天候「一小時速遞」 主打生活雜貨外賣 首3月減佣吸商戶

文章日期：2021年3月22日

【明報專訊】香港踏入「後疫情時代」，香港電視（1137）旗下網購平台龍頭HKTVmall亦有更多新搞作，據本報獲悉，集團將於4月中推出全天候24小時的「HKTVExpress（極速送）」服務，本月已向商戶收集意向，主打生活雜貨及外賣送遞，務求做到一小時內快速送貨，即是今年1月公布發展數碼生態系統時，當中的「一小時派遞選擇」。

明報記者 蕭嘉聰

根據商戶提供的簡報，HKTV極速送服務可將線下零售店與兩公里內的客人連結起來，並歡迎任何類別的零售店舖，包括現時未加入HKTVmall的商戶，預計將有90％的HKTVmall O2O店、現有及新商戶參與。

料每次只限光顧一間店舖

有別於以往做法，客人在HKTVmall極速送下單後，商戶在其應用程式頁面確認訂單並執拾貨品，送遞員會在25分鐘內到達店舖，35分鐘內將訂單送到客人手上。過去HKTVmall採用「集運」形式，客人可在多個商戶購物，商戶再按指定時間送到平台的中轉倉，最後由車隊派發或在自取點取貨。不過，新業務極速送相信只能選擇一間店舖購物，簡報內就以O2O店為例子，店舖目前亦有出售水果等新鮮食品。

為吸引商戶參加，服務推出初期，不會像HKTVmall般收取1.8萬元年費，首3個月亦以低佣招倈，港視收取15％佣金，合約餘下時間則收25％佣金，有別於HKTVmall生活雜費約24％至28％的佣金率，包裝要求較原先更簡單，如訂單產品受損將由港視負責，商戶亦毋須承擔運送成本。

客人方面，訂單金額介乎50至199元的送遞費為20元，200元或以上就減至10元，如果未滿50元，仍要支付20元送遞費。HKTV極速送將支援24小時運作，商戶可自設營業時間，如確認後無法完成訂單將被罰20元。

運費低至10元 商戶毋須承擔

根據示範圖，新業務除了生活雜貨服務，亦有「外賣直送」、「外賣自取」及「街市」可供選擇。HKTVmall的fb專頁早前亦公開招募食肆加入外賣送遞服務，首3個月佣金率為10％、免上架或登記費，不少人留言查詢會否招聘「步兵」，平台就指可留意專頁更新。

港視早於今年1月公布，將繼續強化其領導地位，又會超越「購物」範疇，繼續發展及推出更多不同項目，豐富電子商貿內容，包括數據共享庫、直播購物頻道等。本報就極速送消息向港視查詢，發言人回應，集團將於下周二（30日）發表業績，正處於靜默期故不便回應。

好消息呃貨

=.=

ja ga wiki廢過條蛇

條蛇廢左成個月
維基都叫回返少少

Siu lun 4 = ="

wiki成朝畀機會年青人

3ching好勁

次次都完美捕捉爆升前一刻

又炒消息

有食開牛角就知道1978盤數就算O係疫市都唔會差得去邊.

笑死我
雷軍話10點有big news
點知個big news 就係公佈發佈會日期

我本來仲諗住佢出關於平板o既news..點知直頭defer一星期...

Sing la diu日日扮野

又勒住勒住扮跌

今日切唔切染？

你尋日係唔係冇課金？

系（汗）

出面個post 好多人教wiki 做生意， 又話抄人又乜乜柒柒

教左好多年
冇佢地wiki冇今日
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

( ；´Д｀)

又34

終於

醒喇喂

跟3清無窮人

中金狂掃，有咩 wind

準備好未

好！！！！！！！！

爆升冇人講

通常果個係你
你溝女果排就真係無人講

唔計美團 香港好似未有外賣上市公司wo

冇女牙= =

一針見血

一日升一毫子，之後兩日每日跌5仙
問，幾多日先上得番17蚊

1137信念股
切勿輕生

已進註kfc 隨時針

跳樓雞

之後kfc出新產品叫翻家鄉雞

呢幾日咪係大家熟識既悶局

但係呢個悶焗係業績前

1月爆sing 會唔會重演

1連跌了
跌勢已成形

突發

上升通道

(༎ຶ⌑༎ຶ)

真. 超震撼消息

終於開車

極震撼

火箭..

投豬four妓

仆街早知吾答你(;´༎ຶД༎ຶ`)

開心share下你邊隻啦

10點

中左

diu

大升 坐穩呀

dinlo 夠鐘課金喇

同一班人黎既

34癲佬都唔講

泣不成sing

日頭1137 34
夜晚gme 34

感覺到大師兄返黎啦！

都未企穩

股joy又黎

得呀.
視乎你用邊隻VPN...我用transocks...廿幾蚊人仔一個月...唔錯.

thx

仲可以support 同時3個devices.一日$10一個月,底玩...好過去申請即時報價.
要免費就快帆,不過有時好慢...

我上面米講左冰隻，吾理禾-0-

多得你講
講個隻我sin搵到基蛇多謝癲佬

睇唔倒,邊隻?!

禾果隻5洗錢囉

(╯°□°）╯︵ ┻━┻

咩叫一日$10一個月= =?

一人$10一個月..如果搵三個friend share的話,打錯.

自己搵( ･᷄ὢ･᷅ )

我用快帆牛牛知道我用vpn唔畀lv2我= =

你係咪android? 我兩秒前用iphone都仲OK

iphone牙
用左幾日就收皮先搵第隻vpn= =

唔通我成日trade佢放我一馬....

有冇HKTVMALL 商戶俾人罰過錢

wiki識玩 罸錢好賺過賣貨

其實好多餘
樣樣保障商戶邊有客會用
佢地試下玩下amazon
仲閪

呢輪日日比人追擊

跌市下嘅清泉

好消息近了
逆市股

拎amazon黎比個個仲好笑
仲撚嚴格

升空準備

人地係管理晒咁撚多間鋪咁多貨
你管理自己d貨都可以亂鳩咁入咁成個賣場實亂到仆街
仲有d鋪，唔係話吹奏支那
但人地鋪頭d descrision 係寫得好好長闊高有圖清清楚楚
hktvmall個d鋪好似交功課咁亂鳩咁寫

據瞭解，Virtu Financial是最大的高頻交易商（High-Frequency Trading）之一，於今年3月時候宣佈完成收購Investment Technology Group（ITG），涉資10億美元。

Virtu Financial是一家非常厲害的交易公司。據悉，在2009年至2013年的1238個交易日中，Virtu Financial僅有1天出現虧損。更神奇的是，根據彭博數據，在2014年的252個交易日，Virtu Financial創下“零虧損日”的紀錄。

Gun

短炒師

佢本身個policy係防止商戶用同一SKU ID賣吾同貨，因為收費係同SKU數量有直接關係。如果入錯即時滙報，有可能係吾洗罰錢，佢好有可能係入錯但比hktv發現，hktv吾會分到商戶係專特入錯避收費，定係吾小心入錯.同埋$10K喺生意層面係好細數目。

咁硬點得架 快啲落啦屌

冇貨？

成班retail back office係post入面屌
就係你班契弟做野求求其其入野
叫人地個平台點管理
出左事人地屌就屌hktvmall

揀左5舊水調味料
Wiki升多兩日先畀錢

有冇推介

冇左好耐

未食過我睇評價買的，諗字整G胸食

仆街幾個樽仔佔左兩舊水（突登揀日本製）

簡單

咸食家

一餐食晒佢咩ching

裝鹽都用陶瓷

隻輪今日多咗人買

高開高收
完美

多謝Dinlo
聽日又可以升了

中金狂掃好奇怪

唔奇怪因為

跟Dinlo買

見到Dinlo 呢個成功例子

CLS

国安

美股琴晚仆直

又插

做乜鳩..

用左成個星期嘅升幅
半個鐘就無左

屌 比返個VIP wiki 狗都唔屌啦
幫襯返誠哥

邊有半個鐘

次次你以為逆市唔跌
第日補返數

拿拿臨跌夠一蚊啦屌你老母

每彈一次插多獲甘

幾球就炸左5%落黎

條棍

大戶係唔係又收到咩風呀?跌得咁勁

無底

個app壞既

dinlo d 調味料可以擱置，清烚住雞胸先

g胸刀冇得食
因為G胸刀系wiki度買
飲水算o(︶︿︶)o

係咪趁低吸納既信號!!

系

玩輪完喇(;´༎ຶД༎ຶ`)

講左未企穩都要沖入去

吹牙

業績前特價
All in

Ching some 💦ching
༼ಢ_ಢ༽

/̵͇/'̿'̿ ̿ ̿̿ ̿̿ ̿ ̿̿ ̿̿ (;´༎ຶД༎ຶ`)賠錢牙

中金去咗邊(；´Д`A

破產了

全軍覆沒ヽ༼இل͜இ༽ﾉ

༼;´༎ຶ ۝ ༎ຶ༽

虧損了-(´༎ຶོρ༎ຶོ`)

酒牙ε=┏( >_<)┛

今天就一定係僅有嗰一天

反彈( ﾟдﾟ)

彈咗去你屋企

兩粒睪丸彈下彈下彈到上月球♪♫*•♪

再會啦各位

bye(￣Д￣)ﾉ

我番黎啦各位

hi♪( ´θ｀)ノ

誰信做乜能跑左去左冰-0-

就快啦屌((((；ﾟДﾟ)))))))

1897密密回購,想搞乜...日日陰升
我想走曬佢補貨

升1毫 跌1蚊 不停loop

有po唱衰hktv, 今日就跌7% molamola

ching開po唱一唱好佢

有冇sample 抄

Po舊聞= =

12.12入多左3手

腦退化

信wiki 唔驚

對吾字大佬禾刀系講下笑

見到反彈既信號

11741慘變仙股

撈得
最後上車機會

掃曬佢啦，平呀!!1

ching數錢了。

我都數緊輸咗幾多

我好少少
已經輸晒唔洗數

溝咗兩手，均貨13.41

吾貪心，上返13收市就夠

我番黎all in 啦

快，準備莖氯抽升

遲左喇，聽朝一棍上13

14刀似

12.8 9萬股 驚閪

垃圾jp

尋晚美股準備裂口

尋日訓前課左8舊幾

垃圾港女一定跟

好癲又插

又系端狗

瑞信仆街死

端信你老母畀狗屌
我屌你老母

禾d$去左冰？

去咗啲調味料度

調你滷味

done已轉
靖狗已戰敗
耿笑開始

Dinlo戰勝瑞狗

端信玩完1337而家玩1137

年輕人應反思為何沒有把握機會all in 1137

尋晚課左金畀wiki
想贏我？

梳，禾有all in

認真尋晚課金聽日開車

Dklm 我個個月課金wiki .........入面隻洗頭水....呢鋪仲唔爆升

用緊冰隻洗毛水？

連續三日9折冇人講？
起碼連sing 3日

3月有31日仲要整多幾日vip day
2月條數咁廢
今鋪3月業績真係爆sing

又再慢慢磨上13 蚊

琴日跌左1蚊，今日會升返1毫，放心！

10 連升就搞掂

屌咩事又插

珍，wiki為左3月條數

癲佬係年輕人？

琴日已all in

禾廿幾碎中坑-,-
你幾碎牙？

有埋2月條染數做對比
個上升百分比吾講得小(#ﾟДﾟ)

尋日大嬤vs細嬤
今日碎銀vs誰信

心水推介
25879

升未呀屌你老母臭閪

好穩

你地擔唔擔心出業績嘅時候升到停唔到

呢句針(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

= =?

今日13蚊收跟dinlo 落多張調味單

ok 等你

喂屌，椰青水好難飲喎

系吾能系牙
銷量同星星好高喎

口味唔同

咁你準備gun上面張單
耶撚水係J+單，另一張單黎

if 椰青水好味呀
btw睇嚟癲佬中意煮飯喎

dinlo 炒hktv 炒到上埋樓，自己煮飯係少不免

大街市每買兩件9折
Wiki信用卡全場9折
想掃貨了

終於等到大特價

同股價一樣

記錯，唔止大街市

逼逼梳有100萬甘多吾能系牙？

刷view 數呢d 冇咩意思吧
第三項反映晒一切

用自己個台出盡九牛二虎之力宣傳先得呢個數， 執撚柒左佢好過啦

Wiki 兩星期交易額已經超過佢全年啦

阿皮有份幫襯

要掃貨

紅皮不意外╮(￣▽￣"")╭

9折再9折即係81折
好想掃
但岩岩登入銀行app見到d卡數(#ﾟДﾟ)

珍，未飲過好飲既椰青水除左即開果d
24支，勇士

即開價錢差好遠

笑撚左第3項邊個傻膠想fake人

假鳩勁假時段

勁升2.25% Gel頭先

雙底已成形
Ching買定數銀紙機

咪一鳩樣

根

酒牙！！！

衝去Hktvmall掃貨

睇電視都計？

可能係喺個網站停留5秒或以上就計活躍

一個月屌打一年

仆街放左落購物車唔記得埋單

全場9拆做到星期6牙

吾貪心 今日升10%夠

我都課左7舊水，今日升得？

太少
跌

課夠8舊可以抽獎
禾刀吾記得左課7舊就收手

抽個多謝參與email?

星期四無得抽
早知今日先俾錢

雖然一定唔中

唔貪心想走走隻11347

恆生比個wtsapp icon你

屌唔怪得上星期4課完冇抽獎券
又中伏(;´༎ຶД༎ຶ`)

幾時出業績？

31

升呀！

朝旱出糧 趕得切重溝一手

端狗已悔改

誰信

上番13

爆升

端狗開始出火了

升呀！ 上14！

畀d力啦

13 都企唔到啦

貨咗1100
抽中維他命C

咩黎= =

Bigbigshop 擦traffic 高, 但更顯得conversion 勁低
Hktvmall gmv 多佢十倍，但埋單全年業績都係倒蝕錢
睇黎香港ec 真係難做

今年蝕錢我切

今年蝕錢? 你咩年代返黎

切咩牙

手指甲

ching 有業績內幕？？？

可能佢講cctvb

上半年賺億幾
下半年銷售同上半年差唔多
成本應該唔會突然上升
咁都唔賺執咗佢

屌虛火
又34

瑞狗又贏

瑞狗

唔出業績都咪撚想升
幾撚時出呀屌你老母

跌返

準備轉燈都得

30號

牛角日日升
wiki 就日日妹

妹係我基既特色

敘福樓咩事三日內升得咁癲

盈喜

一直妹我都ok, 妹妹下就一日10% 跌

我上星期放咗丫嘛

你地擔唔擔心出業績嘅時候跌到停唔到

我覺得成績表唔靚仔

跌咪熄app= =

博佢派色
睇佢吹未來發展
股價係炒憧憬

4月可能會公布新mall

又扮升？？？ 仲想迫癲幾多人？？

mall mall 茶

成個post 既ching都癲撚咗

明顯就係比緊機會你地上車/加碼...

上車啦要

我上碼
大局為重！

3ching有冇咁準呀

仲升緊
我斬左呢隻無留貨

我都斬佐1137 佢就升
All in番1337 佢就跌

Why not both buy

then both 34

No money

課左1091

牛角我0.47放

收到中獎email!!

我都後悔緊太早放
以為大戶會出貨點知無

次次比料我都已經升撚左十幾%，入條鐵咩

點都破唔到13蚊

等尾屎chow sing
┻━┻︵╰(‵□′)╯︵┻━┻

醉
猴
賞
車
雞
燴

今日有無3點半神秘力量

今日忙，朝早望過個價一次，岩岩又望一次以為有幻覺，完全冇郁過。

望GEM好能過

還原基本步垃圾股

你好似收錯Wind
尾屎chow sink緊